特朗普解除對巴西及歐洲多國旅遊限制 拜登稱無意解除

等睇大量一時一樣的行政出現

根本就係垃圾國家

一年前民煮黨唔係話限制係歧視？

美國人大三罷

時空背景不同

舐共都係，當下時空背景需要舐共

唔記得啦

世界線變動
果陣係ALPHA
依家係BETA

登：禁制伊斯蘭國家入境係歧視

因為依家入境美國要show test result？
理論上入得境嘅都安全無病毒嘅（唔計潛伏期）

Btw,上年旅遊禁令實施嗰陣拜登唔係又咩unscientific, 歧視,唔跟cho指示之類㗎咩（如果我無記錯）

係玩鳩佢架啦
侵侵BAN伊斯蘭即刻少左幾多恐怖襲擊
而家呀登上場要抗疫咪放D人入黎囉

擺明玩9biden
UK 巴西依d高危地方就放人入

遲下china joe 做既野就會係咁:
歐洲盟友->travel ban
南美非法入境->open border狂收人

之後美國永續武肺, china joe用防疫之名, 行獨裁之實 (民主黨執政果D州就會好難頂

明玩鳩你 吹咩

限制其他國家
冇問題

限制中國
歧視

咁左膠打爛D雕像都屈D古人係種族主義者喇

南面有千一萬難民係起跑線等緊